［天理不容］St John救傷隊員竟以取笑盲眼義士為樂

話說剛剛小弟上緊連登個陣
發現到一個原本深藍但後來俾人屌得多變假黃既八婆
有興趣既可上去呢到睇
呢條女消費眼睛受傷女義士

咁其實本來小弟都同事主都唔識既，只係見過一 兩次，但見既然都有勇者Po左，就一不做二不休啦。

大約6月頭既時間條八婆開左個咁既Po，屌尻班義士同護狗，咁我就唔清楚佢老豆老母有無做狗啦，一於有殺錯無放過。不過一岀po就俾各方既”朋友”屌，之後就一直都收左皮啦

事後就有師兄/絲打開左上便個Post就話條八婆重要去抽人水，on9當有趣，一啲尊重都無，事後重要話係解釋嗰日個situation ，咁我唔理你因咩理由咁做，如果做完重要po story我就唔知你咩心態，完全無尊重過俾狗射爆眼個名好義士。

話左部分惡行，最後就講小小條女既資料同J照啦

全名:林殷彤
中學：荔景天主教中學
大學：東大幼教 已quit
Facebook：殷彤
Instagram：yannis0531
TG: @rexly
威水史：
參加saint john救傷隊 （九龍總區佐敦支隊 消費同為救傷既女義士

尋晚發夢觀音菩薩俾既神秘號碼:6494 0363
絕對唔係電話號碼，千祈唔好半夜打去

正所謂禍必及家人，上便個柒頭係佢條仔 重有個肥婆係佢老母。最後都係想講返句正經嘢先
光復香港 時代革命

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

幫推

Dllm 唉 食屎啦！ 懶撚得理佢！

都係有啲睇唔過眼咁抽啫

醜人多8怪

報咗St John急救班定真係St John d人呀？

哇屌

私怨撚

Shame on them.
重有之前果個垃圾醫官。

推 八婆

推推推推推推

藍絲真係特別樣衰

Push

應該係急救班

Up

唔地唔好既醜八婆

咁撚樣衰, 做雞都無人屌,

豬閪

支那狗樣

真係天理不容啊

深藍必須推

再推

大家幫一幫推

幫手推

推啊

Pish

咁多人死唔見佢死

自推